笑到塊面好痛 有冇解決方法

唔好笑囉

睇到啲好笑嘢好難忍住